[JJ插地] 呢款外套邊度有得賣

想搵呢啲咁上下款嘅外套著 我見好多都只係得網購
但我想試身 不過行街好似無乜點見呢啲款
有無巴打知邊啲舖/ 邊度有 感激不盡

Levis

巴打見過有? 張圖我上網搵唔知實體舖有無
得閒睇下

仲有無其他舖

留名

五連

睇下係香港有果d中價日牌有冇，beams , journal standard, beauty and youth之類

問下張相個黑人

人地個心口成個牌子喺到仲問

因為我係上網鳩搵搵到 唔係Levi's官網

同埋都想多啲選擇多啲舖頭俾我試

H&M
或者你可以down goxip
Cap張相隻衫細 佢會幫你搵類似既 會show埋brand and price

係搵到好多 但大部分都係網店 我比較想知香港有咩舖頭賣

無印之前有出 但無咁長身

或者呢款

最盡